狗鐵咁玩嘢，遊行由油塘開始啦

狗鐵咁玩嘢，遊行由油塘開始啦
可以搭將軍澳線油塘落